人大左好多片段湧返上黎

今年三十
f3開始唔開心
f3係自己作為一個正常人
既最後一年
有朋友
有女主動拖自己
同人正常對答
之後開始發奮讀書
但反而成續差左
升唔返原校
跟住又發奮過
今次d同學渣d
有優越感
f6 f7個兩年都ok
都有同人唱k
又有同d女吹下咁
但都係單身
上左u
完全應付唔黎
fail淨一科
唔quit唔得
之後輾轉上返top up
但已經哂左幾年時間
出黎揾工
又係唔如意
可能自己冇積極揾實習
可能自己大過其他fg幾年
可能面試表現差
可能根本冇心揾工
可能d工根本揀唔落
到而家三十
諗返以前
諗返原來曾經有個時期
d女係會對自己笑
挨身挨勢
諗返自己對住d女
係唔驚出聲
明明講d野
明明自己唔覺有咩好笑
d女就卡卡聲咁花姿亂顫
明明自己唔需要行到呢步
可惜第一次係同雞做
仲要面帶嫌棄
呢排成日諗返以前
唔知係醒覺
定自己個頭近
不過都唔緊要
就算死
亦唔算死得不明不白
算唔冤枉
只係可惜
只係遺憾
只係無奈
人大左
開始有白頭髮
好多3x 4x人都一頭烏黑濃密
有時諗
人青春得個十幾廿年
其實青春過後
除左責任
真係冇咩值得生存
而家呢d時間
有時好唔想承認
但感覺到
有d似人地打籃球
講個d所謂垃圾時間
已成定局
有時諗
到自己真係白哂頭髮
可能真係會自殺
唔緊要啦
人生匆匆
每人都只係流星
一閃即逝
而家唔死
始終都要死

加油呀ching

人去咗另一個階段就係面對緊唔同嘅野

我今晚訓唔著，都有諗起中學甚至小學嘅野
嗰時無咩掛憂，最多係功課考試

依家就要面對社會唔同人
顧慮多咗

Ching 你有無咩興趣呀
行山？運動？音樂？畫畫？

晚晚訓前腦海都會回憶中學時好開心既青春...
而家真係生不如死...

我中學個時都係到諗究竟做人既意義係乜，讀書又為左乜，直到我有第一個女友之後，我先明做男人既意義係為左溝女！無女既男人就係失敗！

介紹你睇春泥巴個故

夜晚係易啲亂諗野

日日返工 求學時期啲回憶就不斷飛過